香港無一個機動遊戲係刺激-.-

海洋公園無 迪士尼無 AIA無

真

我個心
識卜卜跳

悶 排隊排到攰

好熱

見到我？

雖然我認同 但我都知點定義邊個先係真正剌激
，6旗 好多都玩過 都覺得無咩特別
反而大陸係最緊張 因為唔知安全有沒問題

香港無啫，但係可以自己整

大陸仔

玩得嗰一次 仲要會痛

大陸刺激緊張好正常姐
玩下旋轉木馬可能都好緊張擔心佢會爆炸

迪士尼好玩

有全年銀@@

究竟你係邊個 成日都想屌我屎眼

唔明

有迪士尼全年證銀卡